一早叫咗你整個智商test 要pass咗先可以做會員㗎啦

依家出事喇

連登PR 一覽

樓主 你做咪籫爆

樓豬唔敢留言驚比人扑左

寶仙寺 飲酒嗎？

咁cc台會空無一人

仙子仲要係p牌開嘅先諷刺

is

我5毛on9仔。。

佢block淨嗰個先係pr
我下屬嚟

俾人完全封鎖咗
話邊個嚟見唔到

好多年前

你就應該係on 精神病list

完全冇留過意

真心一人n個覺得佢要留意精神健康嘅會員

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[一人一post] 連仔忍夠你喇 幾時先ban晒啲5毛 屌你老母

連仔根本唔做嘢
搞到連登5毛橫行
5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛
不如大家一人一post抗議連仔唔ban5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題
report極都唔理
send極email 投訴都唔理
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post